[招旅伴]有冇人五月去土耳其同伊朗

諗住去一個月左右 土耳其玩完再經陸路入伊朗
利申:巴打

你請咪去

屌 我都諗緊五月去土耳其

諗緊5/6月去土耳其

有性趣可加tg

以為係絲巴打就

諗住6月去

巴打又係去晒兩個地方?

有咩行程

仲未plan

要幾多日?

又冇話限死幾多日 到時睇下想玩幾深入再plan

埃及 以色列 土耳其

正喎

六月有興趣去土耳其

lm 五月應該喺伊朗

如果冇人有性趣去埋伊朗都可以就咁五月去土耳其

要返工 不了

巴打plan晒野未

冇記錯5,6月齋戒

LM 嚟緊五月尾都想去呢兩個地方

土耳其里拉 有無得係香港找換店 兌定先?

認真問 呢兩個地方適唔適合獨遊
英文渣渣麻麻地

去呢啲地方小心啲穆斯林 我認我有偏見

5月1日到Shiraz

🙋🏻‍♀️🙋🏻‍♀️🙋🏻‍♀️🙋🏻‍♀️

有興趣可以加上面個tg

我都想去土耳其

土耳其去伊朗可以經Gürbulak 邊境過
首先要去 Doğubeyazıt 住一日, 唱少少伊朗紙,
去 İshak Paşa Sarayı 睇 亞拉拉特山
坐小巴過境, 好SMOOTH 無咩太多野
過到伊朗 巴塞甘睇你能力坐唔坐到順風車去 大不里士
想知再問

土耳其要小心D , 唔好嘗試同當地人有太多信任, 好多都會呃錢
而伊朗就可以好放心去玩 (大城市除外) , 99% 的人都好NICE 好好~

想知D 咩先~?
西亞地圖 及去過的地方

你係伊朗住個度係提早email book定係到時先搵

1. 我有一半時間係CS , 要早一至二日搵(越早越好啦)
2. 酒店/ 賓館 , 大城市就一早上網搵定 , 細城市就去到問當地人 或者 問CS 朋友

搭單問下 伊朗入阿塞拜彊、格魯吉亞、亞美尼亞，再出土耳其有無得諗？

巴打想請教下你CS經驗

伊朗CS易唔易搵？大城市係指邊啲？我六月自己單拖去，想試下都CS，但暫時CS見好多都係無乜reference嘅人，有多reference嘅又唔應機。可唔可以介紹你之前stay過嘅host?

第一次CS好多想問

德黑蘭好撚多仆街好雜 要小心
利申 太信人比人打撚左劫

我2016年去，唔太難
有幾日仲係last min.

大城市係 Tehran, Shiraz, Isfahan, yazd
極多旅客去，就會有衰人
tarbiz , urmia,Kermanshah ...無人去 d人就超nice